---
title: Route inkorten en vragen maken
date: 2017-10-11
---

Deze dag hebben we gezamenlijk met elkaar overlegd over de route die Sverre, Rick en ik hebben gelopen. Wij vertelde aan Iris en Marleen, wat we van de route vonden en wat er beter aan kan. Zo hebben we gezamenlijk de route voor een deel weggehaald en ingekort zodat het wat korter duurt. Daarna hebben we de locatie die we tijdens de route zijn tegengekomen op een rijtje gezet zodat we konden kijken welke locatie wel, en welke niet gebruikt konden worden. Toen we dat gedaan hadden, zijn de locatie onder elkaar verdeeld zodat we de vragen konden maken bij elke locatie. Zo konden we gaan kijken of je daadwerkelijk over vragen over deze locatie kan stellen. Ik had de Euromast, de Erasmusbrug, De Rotterdam en het Boothuis bij het Wereldmuseum. Bij de eerste drie was het heel makkelijk om vragen te verzinnen. Bij het boothuis daarin tegen was het toch wel iets lastiger. Op de website was niet veel informatie te vinden en dat was wel even lastig. Uiteindelijk heb ik vragen gemaakt over hoeveel ramen je ziet en waar je het pand voor kan huren.

We hebben met elkaar afgesproken om de vragen vrijdag af te maken en deze op de drive te zetten. Ook hebben we met elkaar afgesproken wie wat gaat doen in de herfstvakantie. Zo heb ik in mijn dummy een to do list gemaakt. Zodat ik een goed beeld heb. Marleen gaat de visualisatie van het concept verbeteren en uitprinten en ook gaat ze het prototype van de doos opnieuw maken. Iris gaat de sloten voor de doos regelen en de spelregels van het spel aanpassen. Rick gaat de maquette maken en de pitch opzetten voor de expo. Sverre gaat het logo maken en de route door Rotterdam duidelijker maken. En ik ga de schermen voor de app maken en de telefoon dummy beter uitwerken.
